啱先經過太子站車箱內有人播《願榮光歸香港》

冇人跟住唱，冇人叫口號
但感覺到個氣牆唔同咗
大家都心中默默哀悼

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推

岩岩食完飯係街到嗌 光復香港
即刻有人應我時代革命
之後又幾個人嗌光復香港

有時係你要做帶唱個個姐

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

依家啲廢老亂咁打人 我廢jer唔敢

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「我滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不過我覺得播歌幾好
大家要迫住聽

大把同路人護住你